[搞9黨鐵]不如試下快閃搞新站

尋日手足搞鑽石山
諗起沙中綫 好似乜事都冇？
有朋友同我講啟德站長期平行時空
有冇興趣搞搞佢

自推

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

推推推

唔好集中係黨鐵上面
任何中資都係香港敵人
集中黨鐵只會令狗更易捉人

唔好咁on9為搞而搞ok? 你自己諗下搞完新站對成件事有乜幫助